%@Titre: Inde -- 2001
\begin{myenumerate}
\item Calculer le PGCD de 1\,756 et 1\,317 (on détaillera les calculs nécessaires).
\item Un fleuriste a reçu 1\,756 roses blanches et 1\,317 roses rouges.

Il désire réaliser des bouquets identiques (c'est-à-dire comprenant un même nombre de roses et la même répartition entre les roses blanches et les rouges) en utilisant toutes les fleurs.
\begin{enumerate}
\item Quel sera le nombre maximal de bouquets identiques ? Justifier clairement la réponse.
\item Quelle sera alors la composition de chaque bouquet ?
\end{enumerate}
\end{myenumerate}